兩害取其輕-250億比狗定立法會議席重要

泛民腹背受敵，形勢凶險
結果250億比狗議席又冇埋

250億海水化淡

警察：撥款重要

泛民：議席重要

香港人：根據美國人權民主法案，實現冇功能組別嘅普選最重要！

冇得取其輕，Sir, this way please.

呢個真

Why not both